有幾多人試過架𨋢層層都開門？

住嗰度一落大雨，潮濕，

架𨋢就會神神地層層都停低開門。

啱啱夜歸又嚟料，

同個𡃁妹同一架𨋢，

架𨋢17樓開始逐層停，

要等佢開完門撳掣關翻再上，

我到佢就知佢第一次遇到咁嘅情況。

見佢好似好緊張咁縮埋一角，

驚開門有鬼還是有怪物衝入嚟咁嘅樣。

如是者我到23樓出，見佢要上30樓，

心諗幫你撳到呢度咋，陪你唔到啦𡃁妹。

唔知佢一個人驚成點，真係陰公

阿叔第一次咁嘅情況係某晚凌晨4點幾，

嗰陣自己一丁友都有啲不安。

但其實唔洗驚啦，試得多就慣咗

不過想問下，

係得我住嗰度咁？定有冇人都試過？

故黎

唔係啦，架𨋢好幾次落大雨都係咁，不論早晚

其實人地係驚你

勸你小心啲個女仔好啲...

知唔知邊到有得整mon?

就係咁先23樓即走，我個樣真係好撚猥瑣下

見過好多次㗎啦

整𨋢下話？

你真係見到有人？

個𡃁妹見到一樣你見唔到嘅野

樓主自己個樣